［後排 和理入］企疏啲之餘仲要做多樣嘢

唔知今日會發生咩事

但如果今日要落場嘅

後排同我企疏啲
兩個三個一小隊
多過三個就分兩隊
一堆人企堆一齊 散既時候真係好阻到人

落場唔係玩
你地既每一步都影響緊前線
前線幫你地擋曬啲彈 會俾狗咬
人命黎

每個人落場既同我專心啲 係打緊杖

無野做就睇下哨兵group 俾多啲資訊前線
唔好再亂甘叫口號 前面會聽唔到哨講咩

光復香港 時代革命